<公投>大家想要個知性美定賢良淑德嘅女朋友？

見到格離台有絲打開咗個對英國脫歐睇法個post真心好佩服 好欣賞果位絲打好有學識 而唔係普通啲八婆港女淨係識飲飲食食

你寧願揀知性美 有學識嘅女仔做女朋友
定普通U Grad 賢良淑德 順得人意 又有少少姿色嘅女仔